啲美國明星真係好撚on9

呢排美國大選
啲美國明星個個懶係嘢 咩以身作則
一個二個po ig 叫人去投票（暗地裡都係叫人唔好投啊trump 要投比拜登）

結果呢兩日Halloween 個個唔戴口罩去晒開party
啲party仲要規模唔細架喎 閒閒地都一百幾十人啦
身為明星就唔該立好個榜樣比啲fans睇啦 仲要好多fans都好後生 好容易就會比人影響架嘛
宜家美國日日差唔多10k宗確診 啲人都仲可以咁開心唔戴罩周圍玩

一味淨係識屌啊trump啲防疫措施做得幾差
成班on9成日唔戴罩
就算啊trump做得幾好都冇撚用啦 晒氣

雙面偽善都唔係第一日嘅事

第一日知？

得把口嘅啫 我就唔多信呢啲明星會走

點解會走嘅？

左膠已經麻撚煩

有影響力既左膠真係好撚膠煩

人民幣太美好

依句話2016已經聽過

4年前已經講過一次

BLM燒到比華利山先識醒